冧棚架咁大件事冇人講？

安全帶都冇，保險都唔包

返唔返到屋企

你點知道的

無人講咪你講囉屌你老母

冇人
yes sir

好撚型

無人講咪……
谷9氣

長命繩挷係棚上面係點玩法？

邊度

個工人會唔會驚到仆街

好撚癲，咁都未有事

果度起碼20層樓高，俾我應該驚到瀨屎

Where

棚佬有咩大場面未見過？

驚就一早攬左安全帶，打好羊眼圈啦

認真問
點影的

你曉飛天？

可能已經報左消防呢……咁吊法普通人請問可以點救?

冇安全帶佢應該飛咗落去

其實唔難

同前年都係同一個答案，喺whatsapp度收到

有人捉住條繩 應該死唔去

咁認真

應該屌一聲，之後爬番上去

邊度呀！！！！！！

實嚇到瀨屎

下面好似放曬氣墊，頂唔頂得到就各安天命呀

假膠得太明顯 下次可以諗下點樣似認真多啲

嘩好撚癲
喺邊度？

譬如呢？

香港人繼續返工

助長負面情緒,谷鳩氣

你依家唔去救人?

有氣墊
但個人+棚架一齊跌落去20樓高

九年前嫁啦

嬲完未

已封鎖會員 - 鳩硬冇親戚

用航拍機救人

巴打去左救人未

拍攝者不救？

睇相淨係留言個啲都落硬地獄

問左未

陣間部航拍機飛埋去撞到佢捉住個棚架果隻手就仆街啦

入嚟就係為咗睇呢張圖

你條五毛又唔去 全連登幫你集氣又點話

呢個時候 信念好緊要

有信念就有飛天帽

冇信念你愈驚就愈腳震

如果我吊係個棚度，有人問我點樣。

我一定屌柒條友

對佢大叫加油

邊度嚟

上返去其實唔難
左腳踏右腳
一步一步踏返上去天台就OK

鳩蛇快搵人救佢啦

你點影的

戴埋電單車頭盔都死啦跌左落去既話

超激

問佢使唔使飲水

有冇新聞link

誰人受痛苦被懸掛在木頭

屌你老母爬返上去啦 棚架有度好就係夠規則 可以徒手爬

search唔到

More

笑撚死我你老味

d人影相 地址都冇個 個個知係邊咩
尤其係d區group

手足

係咪成龍新賀歲片既TRAILER

嘩屌 屎都瀨呀

不嬲都係
19年果陣都照返
手足又做condom

有戴安全帶
但係尾繩唔係扣住可靠既獨立救生繩
第二張相放大會睇得清楚啲

幾多度啊今日？會唔會著背心先

30樓喎 中都骨折啦

見到有人話點解唔去救人
想問點救
最多咪CALL 消防

佢有冇辦法爬入附近住宅脫險？

雖然唔想佢出事
但係幅圖好有喜感

係囉

答我好好, 唔洗理我, 食咗飯未

啲棚架會唔會插親佢

Yes sir

有冇source

Fake

有安全帶啊，不過扣左落個棚囉
正路應該要有條獨立救生繩
不過成個棚咁冧插都插撚死佢

留言個個仲好意思留言唔去救人

咁撚凍 短袖

喜你老母感咩死支那仔
歡樂感啊

今日著背心 懷疑係連登仔嚟

哦
我鍾意講喜感呀
吹呀？

地盤工作無如果

咁喜事使唔使改做歡樂事？
東主有喜使唔使改做東主有歡樂？

矯枉過正on99

明明有安全帶... 成班盲閪

未FC，純粹WT群組收到，圖搜尋又冇先擺上來，
有冇人幫搵單新聞，想知最後點

spiderman

今次唔幫你
屌你鳩蛇仲用whatsapp
用熄爐呀

佢上緊去

2012年10號風球

Old news? 著背心喎

佢可以上去邊？

呢d人真係唔屌唔鬆化

有好多方法但係唔係係到留言叫人救

又wtsapp....

陣間人地無圖又屌尻人

有圖又要落地圖 連登仔好難服侍

得咁少圖梗係嬲啦

人地有事仲係到留言

你真係好撚煩 有新聞報嫁麻
你宜家又唔係上去救人 講嚟托柒

2012

係棚頂搭緊棚，上邊啲巴打搵架直升機比佢扣？

好有氣質 佢係米叫阿冰

咁大單嘢先得幾張差唔多角度嘅相

old news

呢啲gi唔夾口形其實唔好笑 ..

隔離post見到

Old news is so

救生繩綁番係個棚度

已知用火，閱
拉

Fake news lun

鳩蛇放流料阻住熱門

你點的

old news
負評
上一頁

嫌命長

唔講咪唔講囉屌你老母

大槻響

影住佢飛落街之後放上連登呃正皮

似係手足黎

又衰多次

你聽日仆街死啦

fake news

呢種 topic 好悶

最後點？ 好危險

無安全帶咩

哇屌
最尾點？

職安真漢子
不過單野係2012年

又係到測試連登仔智力

王歡樂

冇氣

No Sir

咁依家呢